有無人用緊chartnexus?

覺得好唔好用?